★支那文化，有冇籍得學習之處？

完全冇

佢地打值得
呢點幾值得欣賞

lm

有D冥紙可以挽下

網上侵權物品免費無限下載（涉政治者除外）

洗腦技術

軍事級

抄襲技術

貪到好有錢